#Очереди

Цель библиотеки - интерфейс для работы с очередями. 

AbstractQueue - реализация самой очереди. В приложении создается по одной очереди на каждый тип сообщений.

AbstractQueueProcessor - обработчик очереди. Последовательно обрабатывает сообщения из нее, содержит обработчик одного сообщения.

AdapterInterface - интерфейс драйвера самой очереди. Есть стандартный адаптер для redis.

PackerInterface - интерфейс упаковщика/распаковщика сообщений. Есть стандартный упаковщик в base64.

Внещний клиентский код вызывает метод process у queue-processor. Далее библиотека обрабатывает сообщения из очереди, вызывая обработчик work у queue-processor, где происходит работа по обработке одного сообщения. 